【要人】中大黃店畀閪客搞

Paperncoffee 又黃又好味價錢又 Ok
不容垃圾香港人踐踏
－－－－－－－－－
TLDR; 閪客唔著鞋周圍走踩上 TATAMI，無視員工勸喻事後發爛渣搞 9 員工

【原文連結：】
各位中大人好，我是Paper & Coffee （龐can）的腦細v。
今日發生左一件事令同事們都好唔開心
或者，其實係有少少灰心。

我以為Paper & Coffee 團隊在中大工作了三年
多多少少，我地都算係中大人的一份子
我地以為中大有人文精神
但原來，對同學黎講，店員就係小二，店員就係可以俾你無視既阿姐

關係不是平等的。

今晚在PNC的ig 有人開始針對我們店長留言攻擊
cap圖如下，經同事確認不是當時人，是今日主角的朋友
惡意攻擊我地唔怕你，小學雞野你做黎都無用

事發係甘：

今日有位有趣的客人，應該是同學坐左係TATAMI位
發生了件好小既事
就係佢為左拎野食，唔著鞋甘去拎，行完一圈直接上番去
同事見狀，你無理由用隻污糟腳踩上一個大家要除鞋坐既地方掛
好簡單的常識

於是叫住佢，佢扮聽唔到
okay.
於是同事去敲左兩下佢張檯，以跪姿同佢講嘢，請佢轉去坐要著鞋既其它位，俾我地抹番個tatami啦
佢又扮聽唔到

終於，觸動到呢位客人的神經，佢話佢唔著鞋只是因為佢好趕

甘你整污糟左個地方，咪坐去第二度囉，都安排埋俾你。
然後個客人就對住佢朋友開始用粗口問候同事

另，佢地帶外來飲品一路飲，我地都講過好多次，呢間can係唔可以帶野飲
都有同事去同佢地講，佢地照飲

最後同事問佢，不如退錢俾你唔做你生意，咪唔好食囉，竟然你甘不爽。
佢又唔肯。

事後，同事收工前就收到前後幾個該名同學既家長打黎既電話。
擾攘一輪係咁質問同事講出佢個女講粗口既原句

點解你唔問個女
再打去俾北角店的經理投訴
話我地呢位店員一定係精神有問題，特別睇唔順眼佢個女（邊忽）
係都要話佢，敲佢張檯
令到佢個女講左句粗口罵人
一定係你唔岩

同事問，甘你搞事，人地同你講你聽唔到，果黎敲下張檯睇下你係咪真係聽唔到定有心唔應人，都正常。
甘點解你個女可以用粗口辱罵我地同事？

然後家長仲同經理講，其實我個女都好似只係講左Fxxx姐，又唔係Fxxx you , 又唔係Fxxx your Asxxole
都唔算罵人姐

總之佢話，我地唔道歉唔剩，佢就要報警，「搞大佢」

特此公告這位客人及其家長：

1）
唔好意思，我間鋪唔係你屋企
我個TATAMI唔係你宿舍

你入得黎我間鋪，你就要俾錢，同時遵守我訂既規矩
同時，

係我間鋪，有個TATAMI,我俾你坐唔等於你可以唔著鞋周圍行再踩上去整污糟
再以為同事一定要幫你抹番成個TATAMI

中大Paper做個甘既空間，係想客人有個乾淨舒服既空間坐得自在
單單乾淨呢個字，是每日用勞力心力去維持的。

2）
無家教唔緊要，受了委屈，家長打去食店審問同事
你以為你係邊個，你以為我地係邊個。
我地唔會幫你教女
但好認真同家長你講聲
你口口聲聲恐嚇我地保護同事

話要報警（唔知點受理）
話我地會有後果（算唔算恐嚇）

我教番你，唔識教，可以唔好生。

而你個女無資格用粗口鬧我同事，你都無理據可以打黎威脅我同事
而且，你威脅唔到。

3）
都入大學了，有什麼閒氣，找家長解決，好醜怪的。

4）
pnc可能價錢在中大算貴，但唔等於我地同事係你屋企既工人
你整污糟左我既地方，我老奉要叫同事幫你抹
你要人服待，可以番屋企，大學的餐廳收得你錢
都係公眾地方，唔係用嚟服侍你個女

5）
你可以話我唔識做生意，
呢d麻煩客事件叫同事忍左去就算。
但我班同事都等於我屋企人
我出糧俾佢地，唔等於佢地的職責係聽粗口和受氣，被辱罵。

同時，阿家長：
如果你有能力去寫封 complaint letter 俾學校，go ahead
腦細話你知，我無擔心過

如果你覺得可以周圍唱衰paper ,我地都唔擔心
一間店唔多你呢種客人，不用擔心我地會執。

同事，我攬硬，呢單野，我一定唔會跪。

你以為打去間間餐廳，個老細會因為你幾句炒左個同事
跪係度say sorry ？就因為怕你搞大佢，怕你報警？
對不起，呢招對我唔work

你夠膽，send個email黎，阿家長你要幫個女出頭，
當面見次面，我一次會鬧到你飛起

順便，退番果幾十蚊俾你，呢幾十蚊令同事受氣，我賺左都唔安樂
同事前後幾次話退錢俾你請你個女離開，佢又唔願又要坐喺度食又飲埋外來嘢

報警留番俾你，搞大佢等我地代勞。
希望我地講左呢件事出黎之後

同學但願你覺得自己做得無錯，就有種聽日周圍話俾人聽你就係當事人
就係呢間死咖啡店惡死唔識做生意

And , you're blacklisted .

我只係想同事番工，番得有尊嚴d
唔知係唔係甘難
這次非常長，謝謝大家收看

左邊即係收銀定沖咖啡嗰個
沖咖啡嗰個好nice
有時4/5點無堂去飲杯syphon
一唔沖一路講啲咖啡豆
不過講緊係成年半嘅事
好耐無返去上堂

閪客們的 IG

啲竹昇妹真係好X煩!

佢哋好似都會做唔同位？
但職員們都好好

乜唔係得兩個女staff咩

有時都會請啲學生做 part time

黃店畀人搞冇人講？

原本想正皮, 點知錯手負皮咗

幫手推下PO, 唔好意思

推

唔緊要

On9999

咁大個仲要父母出面, 大學生?

笑L死人

認真 閪客姐 唔洗推上連登呀？仲要係咁推
ig Share佢地個post咪算

真係 典型港孩
嬌生慣養
老母都奇撚怪怪

路過推一推

幫推

推多兩嘢

真係垃圾黎，冇道理就叫父母兇鳩人

幾多歲

挖爛佢個閪啦

真喺好好笑, 仲要俾人罵2句就要報狗, 傻L咗

你係咁推好阻人討論，冇人傾個個睇完就算

得罪咗呢啲麻煩友都幾難搞

唔推了

屌啲竹昇妹真係好X煩!

生仔真係要考牌 唔識教就塞返入個閪到

個老母都要塞返入佢老母個閪到

推 on99班打手依家仲係有店員相個post度屌緊

全名？學系？

你又岩， 我真係飛去最後睇下幾時推完

等大家發掘

龐can d staff確實好閪 由開張個年已經係咁
不過個客都似係閪人

老母笑咗

有冇cam，放佢地個樣出黎睇下

中大咁多手足，快d起佢地底啦

咁夜

daddy mommy救下my ass
I go to school by bus

期待

咩野系
Year幾
有冇多啲相

Google返嚟咋

屌還屌 可唔可以唔好又用d情緒勒索語氣屌哂成個中大
咩我地以為中大有人文精神 一個閪婆就可以搞到你對中大冇哂信心？
想人支持唔該唔好咁講 仲話咩對同學黎講店員就係小二 好撚難聽 如果我係中大同學我點撐你？

老老實實
中大人都唔係好鐘意呢間野
一黎價錢偏貴 二黎某d店員係幾串下
Secret間中都有人屌佢
當然唔否認佢係好撚黃

原來係弱智藍屍

算數啦，體諒佢可能一時火遮眼先咁講

但其實又偏好食
好過去cc can食屎

好掛住cc can啲頹飯

好似有得食啦
佢門口寫住開7：00-14：30

咁大個人仲要搵老母出馬

推到有人出賣

大學生喎
處理問題要叫埋家長出嚟
俾人鬧完有冇返屋企攬住媽媽喊呀

扮架渣，明顯去左幾年AUS only
d中文幾流利，local 冇人用AU

HK定AU呀, 冇CN咩

push

推，港式巨嬰

Push

港孩無得輸
柒左仲要搵老母

push
個客應該巨嬰來
大學仲要搵阿爸阿媽幫手？咩料？

sor，呢句真係撐唔落
香港都有好多細路係正常人，麻煩唔好用呢啲狗屎垃圾嚟代表曬所有香港細路

Paper coffee bu 都有分店

有修養嘅大學生點會俾人屌兩句就著晒呢
咁易情緒波動，第日你敵人就會睇住你呢個弱點撥火。明知唔關自己事，一笑置之咪算。

其實兩個已經改咗IG名

淆底獸 希望有巴打絲打應得出佢哋

邊個系有啲咁on9嘅客，仲用成級計

推到中大同學仔upload佢地啲近照俾大家認識下幾位靚女臭西

所以咪養撚到佢咁既閪樣囉溫室小花要全世界圍住佢轉 做錯又唔認 死臭西

家長投訴屌你個女唐氏黎架？

推咪推囉，驚？

推到有樣睇

對抗西客，你我有責

推到班賤種仆街

個客係閪 但間鋪同埋老細本身都閪
打和啦

留名

仲叫老母出嚟
醜唔醜

起底啦

藍閪

藍

讀到大學仲要靠家長出聲？
當自己幼稚園？

路過幫推
閪客死全家

有花生食點解唔推

唔爆佢出嚟唔得 同學仔幫幫手

過幾年
媽咪打電話去公司：
喂呀manager 聽我個女講你要佢影印喎
我個女做大事㗎，將來做CEO 㗎，你咁樣好唔尊重公司高層
呢啲嘢應該你做大嘅幫啲細嘅做啦，收咁多人工係要做下欄嘢
洗唔洗我教你呀

成年人都要搵家長出面去講數係肉酸d
佢地會唔會因為咁心靈受創架

幾撚大個人呀？仲要家長打去投訴
屌你老母成家小學未畢業？

家長？我以為係小學生都咁串

沙田友表示得閒要入中大撐小店

On9

有咩家長自然有咩仔女

Paperncoffee 又黃又好味價錢又 Ok

離題講講價錢...
明嘅 窮係我錯

點都好 我撐龐can

呢間係好撚好食的

呢d閪格，似係名校升上來， 串77既臭閪

推咁耐都冇仇家出黎爆料

快啲貼個幾個賤種嘅相上嚟啦

大陸閪嚟？

Paper and coffee真係好正，成日都返去食

利申校友

起佢老母底啦

想睇幾隻臭閪個犯賤樣

pish

讀大學仲要搵家長處理件事，冇野呀

//另，佢地帶外來飲品一路飲，我地都講過好多次，呢間can係唔可以帶野飲
都有同事去同佢地講，佢地照飲//

變皮啦PNC 又貴又串
做 Canteen野飲都唔比帶
出返去做生意啦

原來係藍屍狗

，

可能係狗女

其實條女好正，佢唔著鞋去拎野食其實係赤腳去 （熱褲拖鞋）
利申在場

係咪鬼acc嚟

唔係咁慘冇FD呀?

著拖鞋咁方便都唔著番先去拎

講真，無可否認對方係西客
但你間野平時啲態度係唔多好，不過算，黃店就唔批評得，一陣連登班傻西又話五毛
野食可接受，但真係偏貴
希望有改善，而唔係連登圍爐就算

港孩唔係不嬲貶義架咩 同港女港男一樣用法

個老母都咁 咁成件事解釋得通
全家都係神經病

認同個客係閪
不過打開門做生意
好難個個客都好好又唔閪

如果客入去食野
做左啲唔好嘅事就要俾人放上黎公審
食餐飯都有哩類壓力 寧願上去食med can...

不如樓主考慮下點train下staff 解難能力

間鋪態度閪到仆街
五十步笑百步

你死啦，係連登批評黃店，人哋又話你分化五毛

個staff 未叫返個客住過第2張枱囉

你都戇撚鳩
正常閪客最多閪口閪面屌你兩句
樓祖哩個仲要搵人打電話嚟騷擾
收得你幾廿蚊 老撚馮忍你幾日？
細佬你返過工未呀？

呢間野好高質架 幫推

係閪客同班朋友去間店ig 度洗版先wo

成日幫襯龐can，但員工有時真係少閪

藍到黑

藍屍港女係咁

仲要柒到哪老母幫手投訴
咁撚似兒登仔d小學雞行為

死狗女

將個客放上連登批鬥真係世界級PR。雖然個客係閪，但費時以後個風氣變成sales/waiters 惡過客，唔會繼續幫襯。

伸脷：成日黎果到食

碟飯literally 五啖食曬

人不犯你你都不犯人啦
叫埋呀媽黎騷擾都冇問題？

呢個真係閪客
無後果會繼續四圍閪
支持拯救地球

咁係班竹昇妹同佢啲fd去人地ig踩場在先

叫Jacqueline都知咩事
未見過一個唔閪既Jacqueline

你都on9 開到口叫你去第張枱都唔撚識聽 大撚曬呀做客？ 睇得多填海華廣告？

呢間舖頭個老闆每個星期都有新聞
上星期有另一單

網友叫佢戰狼公關

認真 肺炎姐 死人姐 流出姐 正苦on9姐 地震姐 擱淺姐
唔洗推上連登呀？

咁咩先要推上連登啊？

冇家教賤畜

以雙餸飯佢係算貴，但真心幾好食嘅
不過要等好耐就真，又唔覺得佢好串

西客d friend？
係你班friend上ig搞人同小學雞搵老豆老母出頭恐嚇人先喎

多你一個唔多

又無腦、人low、人品又差藍絲真係得咁上下

喱個真，試過帶枝水入去都俾佢屌唔好帶野飲入嚟

死罪

呢個又真係誇張咗啲
原文Po主都係分享下食飯經歷姐 又唔係踩佢地

推啦屌

閪客真係以為自己大晒

呢啲女就真係臭雞
自私到仆街唔理
仲弱撚智到個老母打去投訴
成家都係痴撚線基因
快撚d自殺死啦

藍絲

甴近平

痴撚線 究竟個客何方神聖

真係好食咩呢個價錢真係麻麻地

條八婆ig無咗，身有屎？

咁多英文鬼佬朋友，唔知係咪晨興學生呢

你下次著翻鞋唔好整污糟人地地方又大聲夾惡咪唔放你上黎lo

呢條食屎狗

讀中大都可以咁撚低質

點解會搵阿媽，今時今日連小學雞都好少帶自己阿媽出黎啦

同樣價錢我覺得仲好食過39區嗰間喎

藍就咪學人幫襯黃店啦
整污糟哂啲地方

客觀講佢間野態度真係唔算好 但應該未到好差
同埋其實有無證據拎出黎 兩邊都係自己講

Pushhh

媽咪我今日比coffee shop個staff 串呀

名符其實臭狗閪

仆街閪客

垃圾黃店

狗閪就真

龐can好閪咩，食個一次咁大把，唔係好覺，不過真係睇住自己銀包做人啦

條女咁想出名唔係唔幫佢下話

佢就係知自己污撚糟先去黃店

等睇腦細 Vincent Hung 用佢地支無敵加侖炮屌穿曬D閪客

支持呀莎

遊行有用，勇武有用，黃經濟圈有用，罷工有用，黎明有用，民意堅定，開始精神，收頭，計中計，全部自己友，前線生勾勾

死藍屍又扮嘢？

公審又唔係間鋪起頭
比客屌完，比人要脅報狗再係咁係ig唱先回應

no to abortion

小學雞
俾我除褲姦左佢

藍屍

沉唔沉得住氣一件事
出post指控晒所有中大人係另一件事
呢單嘢個道理固然喺P&C老細嗰邊
但好明顯成件事係因某幾條友on9而起啦又點可以話中大人都當啲staff係店小二呢？
純粹覺得個post可以出得好少少，冇需要情感勒索晒全部中大人

死藍屍 推到全世界都知佢係咩人

Pish

藍屎
臭狗閪

我再推

睇佢個公廁格都唔知比人中出過幾多次落過幾多次啦

Mark底先 同條女去再寫埋意見卡支持

咁冇家教
起佢全家黎睇下先啦

中意Syndra已經知好打極有限

Lunadreamxx警告左成級唔好黎
好驚呀
仲壞過子婷

想問宜家唔係中大人係咪唔入得 想幫襯呢間好耐

唔好撐lo
加入戰團 討伐龐can

佢講呢句嘢係完全冇問題
人地expect大學生有大學生應有嘅樣子咁都有錯？

你唔好情緒勒索龐can就真啦

d菜又臭又餿 好有小學飯盒feel

真相出現

up

柒到

事主+朋友淆底

認真 post係連登又關你咩事啊？

啲嘢食都唔係brew note/paper and coffee啲嘢邊架黎㗎

Brew note /老闆旗下有好多間鋪下
西九抖抖都係佢，網上強力回應負皮係佢哋一直以來嘅風格

推撚爆佢 最憎呢啲西客 自己柒左要老母幫手出頭醜唔醜怪啲

一群臭雞

我撐老細
唔好搞到做飲食行業咁卑微
明明個關係應該對等啲

而家呢個社會無得救

事實brew note 啲野係高質
啲西客唔識欣賞就過主啦

你就係果條女？
定無份屌佢個閪果d佢d兵

呢個地球多呢d麻煩友因為一直縱容佢地

堂堂大學生仲成個裙腳仔咁樣，搵老母幫出頭

即實邊個先係當事人

呢件？

你做得出就唔怕俾人認啦 你驚呀?

嘩最好啦，關係係對等嘅，比咩態度人人地咪點對番你囉，唔着鞋周圍走再踩上榻榻米你覺得係啱？人地可以唔話你？

推
有冇個幾條友嘅fd幫手起底

屌你老母你個腦定係對眼坐撚住左 ?
提出左建議仲要比人用粗口鬧
你唔撚守規矩已經有問題先啦下話
唔撚鐘意可以唔去 去左唔該守規矩
始終係人地個場
基本尊重都唔撚知 ?

Crying baby返去搵媽咪同學校投訴啦
網上兇狠 走住黎屌
野就識扑 人就唔識做 你同你屋企人都無用架

西撚到
入人鋪頭要守規矩都唔識
同中國人有咩分別

BN系列d嘢都高汁。其實老細平時都幾好人係見到西客每次都忍唔住大大力屌

有無原本樣睇睇唔好加密啦 幫佢出名

阿同學入咗嚟逐個reply負皮？

知驚啦咩屎忽鬼

可以入呀，登記就得

我都覺

Push!!

樓主貼漏咗個

支那婆

同埋佢兩個有覆留言

We love the fame
十足十支那種咁厚面皮

重唔幫下人地

香港人真係好撚煩

唔知佢哋幾時public個ig去享受fame呢

連登仔做野啦
鍵盤戰士呀 最叻個範

cap cctv screen 大大張post喺門口求佢哋快高長大識著鞋

痴線一啲家教都冇
仲要搵家長 仲細咩

39區嗰間垃撚圾
牛咬唔開
飯個口感又難食
茶直頭係糖水嚟

BN 腦細 V 開啲舖真心高汁

PNC好好食！
果條女係咪大陸人嚟㗎，咁撚冇品
肺炎俾返少少衛生意識都好呀，踩我落地又踩返上去
同埋幾歲啊仲同媽講佢蝦我

寫信比中大囉

go coffee con

黃又點，態度差做服務業已經死罪，如果聽你地咁多人都話佢d店員串，睇怕個老細都唔係乜好野

好差咩
之前去食佢仲解釋俾我聽咩叫單品朱古力好好態度
不過佢哋好執着戴口罩同除鞋，但係都明白嘅，話晒而家疫情期間

咁我唔知呀，雖然我都係cu人但未食過，因為見上面好多人留言話間野態度差，咁多人去過都覺得態度西，應該都唔會屈佢掛

你就係閪客d frd?
龐can嘅菜都餿咁cc叫咩
佢個炸雞真係冇得輸

中大黃店算鳩數啦，好似敬文果間咁，雖然係黃, 不過又貴又唔好食

全面支持Vincent Hung

Brew Note
G/F, 19 Fort Street, North Point
北角堡壘街19號地下

Brew Note Roastery & Coffee Lab
Unit 3, Tung Kin Factory Building, H, F, 196-202 Tsat Tsz Mui Rd, Tsat Tsz Mui

Paper & Coffee
2/F, Pommerenke Student Centre, The Chinese University of Hong Kong, Sha Tin
沙田香港中文大學龐萬倫學生中心2樓

4/F, Sir Run Run Shaw Building, Hong Kong Baptist University, Kowloon Tong
九龍塘香港浸會大學邵逸夫大樓4樓

唞唞Rest Coffee Gin
Shop GF-04, G/F, Art Park, West Kowloon Cultural District, Tsim Sha Tsui
尖沙咀西九文化區藝術公園地下GF-04號舖

叫家長嘈佢地又本事既

學生咁大個人搵老母出面真係戇鳩

戰狼Chris表示小兒科
Chris可以明明個客冇錯都屌9佢
唔好係黃店就鳩衝（6）- 屯門咖啡 Kaleido 之唔準用兩枝叉

“Enjoy the fame”

Mum get the camera

唔覺佢串 都無聽過身邊啲人話間嘢串

可能中大太多澳牛級數嘅can，閪過paper and coffee嘅canteen staff大有人在...

唔知條女喺中大點生存

咁我又唔敢一口咬定，其實睇完個post都未知個當時人係邊個，姐係Jacqueline?睇曬都好似得佢friend d相

笑撚死上面張profile pic都露唔晒對眼已經勁大陣支那味

成個po最好笑係老母打去嘈

竹星妹特別麻煩真係永恆真理

成日食，一次都無誠過俾人閪
根本有啲嘢係雙向，正正常常邊得閒閪你
如果鍾意食菜好推薦食，好鍾意啲配菜
Main就個個都幾好食
就嗌埋嘢飲就好q貴，飲水/食完先出買嘢飲好啲

垃圾港女搞鳩啲有心人

我次次食親都無事
都係食無骨豬手，多飯多多辣
鐵觀音鮮奶茶加珍珠
不過都係貴嘅

：再加咖哩加蛋，可唔可以多少少飯？

出到嚟都係得五啖

全部都係閪客frd

這就是中大村姑

其實你知唔知佢係自稱緊戰狼

同埋哩啲飲食kol的確真係幾煩幾惡頂嘅垃圾嚟，一個二個禮貌兩個字都唔識點寫，而如果層主自認為唔係垃圾嘅，麻煩睇少啲啦

推幾隻打手喺度講說話叫人唔好推 好驚呀你地？

我都覺得唔似Jacqueline
睇返條女個Profile同like似真係讀USYD多啲
而家入中大咁嚴，唔係學生點會咁得閒入去食飯

首先多謝各方好友支持我哋小店，但剛剛已經有人聯絡左阿銘作出道歉並表示已經明白自己嘅行為。

另，大學都聯絡左我地，話有關注，話有一些關於死亡恐嚇的訊息和comment ，甚至係直接滋擾。如果事件發展到依家甘，都不是所有人的原意，甚至會對我們公司有困擾，希望大家也不要超出火線。（食花生就算啦）

事已至此相信當事人都上左寶貴嘅一課，而作為店家我哋都放低左喇，希望大家都可以由呢件事慢慢丟淡佢；繼續食好西飲好啡，謝謝。

不如將個西客個樣打格仔..之後 PRINT返佢無著鞋周圍走...
同埋 帶外來野飲既圖片 做示範...貼響門口,教育下其他客戶 ?

十七頁起到底未

條女班朋黨唔係好撚寸 好fame架咩？
咩事走去道歉呀？俾人bully都道歉呀？

唔算嚴，街外人登記就入到，阿豬阿狗weekend 入去扎營添

臭八婆快啲死喇

咁都唔貼佢ig cm出黎 老細都算仁慈

多數有個花名叫青春豆

如果你係當場屌完無下文都算
閪客呢家野無得避

只不過應該無人諗過一個大學生做完閪客
要上人地IG度SPAM comment
之後仲要搵老母幫自己再打上去人地公司屌

有時禮拜六踩車會順便入去食女工
講去邊畫隻龜就得

班垃圾重要開堆假acct 諗住拎尾彩

好撚明撞到閪客呢種生物
俾兩個臭錢大撚哂咩
有時最on9係間公司仲專業lai個客鞋底
肯撐自己友真心好公司

咁呢個真，野食水準係有質素
都唔愁無客

重點係有心做 就算係中大canteen都有人介紹埋乜嘢係單品朱古力、單品咖啡

幾多貴一貴嘅餐廳掉低個餐牌酒牌俾你就走咗去，我揀餐廳如果侍應會介紹下酒，都會加唔少分。而呢啲細節佢就算係學生舖都做到。

冇貨賣就笑鳩人哋個樣

睇撚到就火

唔好放過佢

最撚on9係叫老母投訴 笑死人咩大學生
幾多歲呀 畢業之後你帶定你老母番工都得啦
岸撚柒鳩 影衰晒大學生

佢邊位？中大口交部？

所以呢d仆街唔會同你講道理
Bully到佢地跳樓就啱

藍屍+死左膠

死臭閪

當事人

留名跟進

少咗啲西客，係咪可以唔洗再排咁耐

好撚正呢間嘢

咩人黎架？大劣人呀？
重叫父母出黎幫拖 有冇咁柒呀 大學生？

仲請唔請pt?

搵工/辭職都要老母講咪呢種..
但估唔到唔係毒撚

你train下自己先啦個客唔單止閪，仲想搞大件事，宜家係邊個公審邊個，你識唔識理解？

間野本身都西西地
但呢個係西客既，但覺得佢地店可能一開始都係西態度，所以激嬲左個客
D野真係偏貴，同埋大學租本身就比出面平咁多
但都可以貴過出面食但d野食都還可以既如果難食真係屌出聲
其實平時排大長龍，六點前已經有人排隊，唔明點解唔可以早少少開始，係都要搭正六點唔明對大家有咩好處條隊排左出廁所

事實香港大把西客
當然都多西口西面員工
但做老細都唔攬自己員工推人去死
你會唔會想幫咁既老細打工
上班台成日都話有縮骨on9西上司 咪同樣道理
做錯既咪一齊認衰
無錯既梗係死攬

仲要叫埋呀媽打去真係世界級

大家都打工
好黎好去咪算
係有d人咁撚仆街當人係狗

新開左「悄悄」

呢d撚樣最興各打50大皮以為自己好撚公道
做生意就要唔出聲
你比錢買佢食物環境服務
唔係買佢尊嚴呀on9

Lm

lm

唔係去過好多次，不過記得店長姐姐把聲有啲王菀之feel，想像唔到佢點鬧人

悄悄食堂 Chew Chew
太子荔枝角道143號康和閣地舖

幾多歲人？仲搵家長投訴？

一睹神人 Vincent Hung 腦細

BrewNote Roastery and Lab
北角七姊妹道192-202 號東建工廠大廈3樓H室

全面支持咖啡巨人Vincent Hung 洪嘉偉
學藝於大澳蘇盧，19歲獲首屆「世界虹吸式咖啡師大賽」香港區冠軍，主售淺焙咖啡.

Brew Note
G/F, 19 Fort Street, North Point
北角堡壘街19號地下

Brew Note Roastery & Coffee Lab
Unit 3H, Tung Kin Factory Building, H, F, 196-202 Tsat Tsz Mui Rd, Tsat Tsz Mui

Paper & Coffee
2/F, Pommerenke Student Centre, The Chinese University of Hong Kong, Sha Tin
沙田香港中文大學龐萬倫學生中心2樓

4/F, Sir Run Run Shaw Building, Hong Kong Baptist University, Kowloon Tong
九龍塘香港浸會大學邵逸夫大樓4樓

唞唞Rest Coffee Gin
Shop GF-04, G/F, Art Park, West Kowloon Cultural District, Tsim Sha Tsui
尖沙咀西九文化區藝術公園地下GF-04號舖

悄悄食堂 Chew Chew
太子荔枝角道143號康和閣地舖

入中大好易喎
門口登記，講兩講自己嚟做乜就得 反而有啲u連visitor都唔比有

屌
有當時人及其黨羽嘅相未

我要佢喺中大成為過街老鼠